無論抗爭進展如何，都要全力培育年輕一代政治意識

尤其中、小學生
中學生活躍左半年，佢地嘅力量唔洗質疑，所以香港人必須繼續支持佢地，尤其係資源上。
例如幫佢地印文宣、送合法物資、幫佢地對抗藍絲挑釁。
當然有好多中學港豬仲做緊鴕鳥，大家可以用朋友身份邀請佢地參與下集會/遊行，鼓勵佢地親自了解發生咩事。

另外，小學生遲早要面對呢個社會狀況。如果唔想佢地做港豬浪費今日嘅努力，可以同佢地討論時事，培養佢地政治意識。佢地絕對有思考能力去處理資訊，唔需要成年人過濾資訊。

中學生好需要學習香港政制知識
知道功能組別、分組點票、比例代表制背後既問題
就更加有決心革命同爭取制度改變

支持，無錯

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

要俾佢地知道法治到底係咪有險可守

見到平行時空學生，
要協助，唔好屌佢地港豬，
我自己當年分分鐘仲豬